---
layout: post
title:  "El mapa de las rutas de Jetty, estilo líneas del metro de la CDMX"
date:   2019-06-06 15:00:00
post_author: Jetty
image: https://www.jetty.mx/imgs-blog/rutas-jetty.png
categories: update
---
![Jetty]({{site.baseurl}}/imgs-blog/rutas-jetty.png)


Revisa nuestra cobertura y aprovecha tu tiempo viajando con Jetty, la aplicación de transporte colectivo que ofrece unos traslados seguros, cómodos y confiable para llevar las personas de su casa a su trabajo y de regreso.

Te presentamos nuestra cobertura como la red de las estaciones del metro para que ubiques mejor nuestros servicios.

<a href="{{site.baseurl}}/imgs-blog/mapa-rutas-jetty.png" target="_blank">
 <img src="{{site.baseurl}}/imgs-blog/mapa-rutas-jetty.png">
</a>

<div class="text-center">
  <a href="http://viaja.jetty.mx/lineasjetty" class="btn btn-green">Reserva un viaje</a>
</div>

<br>
Por cualquier duda adicional que tengas (tiempo de viaje o costos), te invitamos a preguntarnos por medio del chat. Con gusto te apoyaremos.

¿No contamos con una ruta para ti?
<br>
Te invitamos a dejarnos la información de tu origen y destino aquí:
<br>
<div class="text-center">
  <a href="http://viaja.jetty.mx/nuevo" class="btn btn-green">Pedir mi Jetty ideal</a>
</div>

Te avisaremos en cuanto tengamos un Jetty para ti.

